梨木樹武漢肺炎指定診所疑遭縱火

荃灣梨木樹和宜合道310號伍若瑜夫人健康院，下午3時許有冷氣機起火，消防到場後火勢已熄，並發現上址有燒焦痕迹，且附近有玻璃樽碎片遺留，覺得有可疑，於是交由警方調查，案件暫列縱火案處理。

政府日前因應武漢肺炎疫情爆發，在未有任何諮詢下，擅自在各區設立18間治理武漢肺炎輕症的指定診所，引起多區居民反彈，而伍若瑜夫人健康院內的普通科門診診所便是其中之一。據悉，有關診所自去年8月中起進行內部裝修工程，並將其門診服務暫遷至仁濟醫院新大樓C座，故當時診所內無人在場。

唔好再講割唔割
試下講

教材

良好示範

值得香港人學

只有咁先保護到自己區 保家衛族

多謝手足

示範單位

支持

美孚果邊仲喺度簽名又簽名，反對又反對

Nothing a Molotov cocktail can't solve

粉嶺話呢個方法最work

「保家衛族值得欣賞」
咁都有回力鏢

呢個真

勇武救己
遲早逼到全民18區都勇武
到時可以好似智利咁燒狗屋

Good job，繼續努力

教材

保家衛國

天經地道

示範教材

lm

香港人表示支持

WOW

英雄

果個位算四周空擴 , 係對面啲三層丁屋比較近 , 屋村就石蔭東村較近 , 反而梨木樹村唔算近

高溫消毒

咁到底應該去邊睇症？

正

教材一詞非常合適

小心cam

有冷氣機起火

If not, try more?

多謝手足唔好比狗咬到

消毒

其實區區都唔要分流診所，咁左招要去邊睇醫生？全部迫晒去大醫院？

無網上任何風聲同吹雞圖
咁先係真手足

麗晶、美孚仲簽名遊行

響梨木樹門口

呢D先叫做野

防疫做得好
抗疫自然輕鬆
咁就唔存在「迫」呢個問題
而家係一步一步咁逼政府全面封關
明白未？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

上山

聽講隔離嗰兩座係紀律部隊宿舍

保衛家園

一定唔係柒木樹人做
係其他區嘅高手做
柒木樹正垃圾

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

支持高溫燒毒

做得好， 自己家園自己守護

好快送哂D病人去呢兩度

典範

是你教我和平是無用的

標準教材

自燃🔥

乾燥

和平遊行是沒有用的
邊區最和平就搞你果區

支持各區街坊有樣學樣

黑警又出黎搞事

高溫燒毒
做法正確

好波

睇地圖又真係幾近

等班壽頭中武肺啦 使撚同班壽頭擔心咩

提前免費消毒姐
多謝手足

....梨木邨係斜對面咋，on9

香港島最撚廢，特別係全港最有錢個堆（淺水灣，深水灣，）放曬喺個堆樓價即跌

是你教我們，和平表達訴求是沒用的。

痴撚線

話係入境處宿舍

on9 美孚

多謝跨區手足

入境黎

【整合】我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

係有人帶頭入去搞事在先
梨木樹街坊係保護自己家園

輝明邨！

幫佢消下毒姐，有乜問題？

先下手為強 唔早啲做又比警曱佈防

係好好嘅學習教材
希望各區學習

Deadbody喺度嘛 梗係用返佢最本事嘅制度內玩膠式抗爭

冇可疑

感謝

Push

三層丁屋就唔係人？

我俾十分 辛苦哂

Good practice

係正個路口到個診所

有一半梨木樹人都經果條路出入

元宵火🔥旺地

做得好

美孚學下

一下搞掂使乜企成晚

無可疑

完美

要求美國封香港，宣布香港係疫區

用個到真係攬炒 近公屋 村屋 隔離係入境宿舍 再隔離係舊狗竇 再隔離係消防局

最近都好易火燭
睇澳洲就知

快撚到

感謝手足

手足真係小心D, 周街CCTV, 又少左街坊, 好易搵到

手足萬事小心

幾好幾好

燒毒

手足好野

良好試範

好

教材！！！

失民意啊

自己望下其他留言 咪撚衝出黎柒啦

我之前係依個位番工
間裝修工程商 叫天天工程 ,今鋪賠死個老細喇

手足

人民之光

反面教材

兩樣野無衝突，就算而家封關，都要整定分流診所預防爆發架。

欣賞

消毒抗疫

做得好！

😍😍😍

幾時到將軍澳

保家衛國既勇士

上次粉嶺單野講比我地知 和平是沒用的
BTW

消毒姐

高溫燒毒

美孚居民再正面證明一次 和平是沒有用的

是你教曉大家和平乜乜是沒用的

邊個話靜我即刻屌佢老母臭閪

識嘢喎冷氣機

天氣乾燥

良好示範
港豬學著點

Well done

期待有一日可以

保家衛族

出色

保護家園

Good job bro

應廣傳

有曱甴喺入面仲正啦

保家衛族嘅良好教材

事實證明公屋區係戰鬥力高啲

模範

港中醫院、軍營、新屋嶺

你地冇做錯到.jpg

推呢個

表揚

Well fucking done

手足好波

推

呢啲就有可疑

如果真係有相關症狀但又唔去個到睇醫生 咁可以去邊到睇

你條5毛又出啦搞事

幾個月都仲未醒

ON撚9 同之前廣東班野一撚樣
只係推比其他人受既做法
係就燒撚左條港豬奧佢

小心d進場同離場

你咁撚叻你唔去做？

教材!

事件無可疑

是你告訴我和平示威是沒用

咁到底要起係邊到？

100分嘅作業

屌你老母
梨木樹人反抗

實拉倒人架佢地...

殺菌燒毒

屌

唔好搞指定診所啦

一般上呼吸道感染都可以去架

幫醫院做分流用架

消毒姐 唔洗咁緊張

真呀, 學吓人

左膠都話好

我覺得冇可疑喎

支持 理解 尊重

香 港 需 要 排 華

#不排華行嗎

我覺得你屋企附近整都幾好

專業

隔離成大間狗隻訓練中心
手足好勇

禮賓府 中聯辦

不嬲做乜都唔撚割㗎啦！

小心呀

一定唔係自己人
我割
想傷害我地手足之間的感情

x2

燒毒啫

傑出示範

保衛家園，打人無罪

大感謝

班傻鳩離地到 玩左8個月都仲信簽名有效
on99爆係佢地區就啱

近梨木樹呀 隔一條馬路咋
不過cid訓練中心都好近

叫啲武漢人入去食狗肉

最好小心d啦
好多過幾日就比狗咬到

係 巴打好清楚

有料 粉嶺d藍屍先最有效

火魔散水

磨咩鬼

外部裝修工程

消防搵次話起火無可疑得唔得

榜樣啊

留意左你好耐 點解要成日追擊梨木樹

正面教材

條友好似係梨木樹俾廢老定唔知MK打過

又係你

教科書式

唔夠多，得一支

自己屋企自己救

真係教材
兩個同時做對比

多謝

同唔同意正名武漢肺炎為 - 李文亮肺炎?

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

真係要學

果間野又真係唔燒得 有歷史價值

睇完粉嶺同美孚嘅示範，就知邊個方法work

攬炒

Ho ball

預先消毒

唔好咁易估得唔得

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呃綜援 好多人以鬥多政府資助額為樂
衛生意識極低 鼻涕門柄 鼻屎密碼鎖
惡 無禮貌
藍絲廢老極on9

俾人打都少事
按密碼有鼻屎 開樓下閘門有鼻涕 成日見到廢老隨處便溺
一世難忘

因為普遍柒木樹人真係好惡劣
入面嘅南亞人仲友善過so-called 香港人

要貼堂！

有冇相睇下

感謝手足
製作教材

有問題，直接火魔

禮賓府

希望大家幫下手 有手足四月要上庭
義士非condom

幫手推

中產地區

咁多教材都學唔識

有成功例子唔跟
跟以前果套失敗方式

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

多謝英雄

鳩炒陣啦

聯署喎

777肯定而家驚到訓唔著

天氣乾燥，紅色火災警告訊號

根本要咁樣先可以阻止到個政府唔喺度起隔離營

灣仔軍器廠街一號
解放軍總部
聯合出版大廈民建聯總部

真，好多支那人

大快人心

勁

燒咗咪用唔到

要貼堂

事件應該無可疑先岩喎

唔錯既示範

燒醫院

粉嶺教會香港人......

師兄識玩

藍絲好勇

區區都唔想有診所 好似區區都唔想有個堆填區 香港地就無乜 起診所起到遠離民居又比人屌 唔通真係學大陸咁係東平洲起個一次性醫院咩？

其實指定診所有咩問題？

幫手滅下啲病毒啫 大驚小怪

藍你老母閪識唔識多謝手足

多謝手足

真。保衛家園

要整嘅係禮賓府到整左先 第2就係各高官附近整 整左我就服佢係我地附近整啦。

浮屍就冇可疑
屌你老母

係咁柒就唔會咁多年dba幫打唔入

成百鄉黑入黎拆牆
得幾個街坊都照衝都擋

已經冇留意美孚

其實我好肯定負皮我嘅人
十個有九個都唔係住柒木樹
港豬嘅選票會俾邊個？梗係熟啲嗰個
陳琬琛黃家華過往做嘅社區服務唔算差
自然有好多人投佢
但好遺憾實情係好多人身黃心藍
經過樓下公園成日都聽到藍絲廢老中傷示威者
住柒木樹嘅巴絲打真係聽唔到？
啲人無禮貌 撞到人又唔say sorry 好心幫佢哋開門hold lift 十個有九個唔say thank you
柒木樹巴絲打真係無經歷過？
我跌嘢嘅時候 香港人同支那人行過就算 反而南亞人追上前俾返我 你哋有冇經歷過？
成日都話柒木樹黃 點解我一直都感受唔到？

係咪有人響間診所門口貼連儂牆呀？上次班仆街入梨木樹打人唔夠今次仲放火？不遠處好似係恐怖分子訓練中心喎。

真係唔撚明派民理書生咁耐仲未進化

我哋啲廢青就要好好學習前輩嘅經驗

Good

笑撚死

根本呢個方法最簡單直接
文明嘅方法已經被極權控制住

事件中沒有人受傷，亦沒有對診所造成嚴重破壞，可如期於星期一恢復運作。

咁都仲運作到

你係咪係梨木樹比人欺凌過嘅個啲毒撚黎

值得學習
手足萬歲

你覺得釋出善意人哋唔領情係咪欺凌嘅一種？
如果你覺得係咪係囉
以前我往長沙灣嗰陣啲人又有教養 大家又互相幫助
嚟到柒木樹之後主動打聲招呼都俾人啤
冷漠到閪噉
老母係無條件大愛撚都有怨言

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

其實呢...唔關梨木樹事，大部份香港人都係咁，特別係上左年紀果d。老實講，二村就好多藍，一村就好多黃，你見10點鳩叫就知啦

火魔法師

梨木樹老人村
廢老成日撞到人唔講對唔住，我懷疑佢地痴呆到唔知撞到人
不過冇試過後生係咁，推門都好有禮貌，會講唔該或者對你點個頭
香港到到公屋都有你講既問題，公屋唔係咩高尚地方，其實你細細個係咪係梨木樹有唔好既童年，所以先咁憎呢個地方？

push

香港獨立 唯一出路

多謝手足們

除左講做得好, 我都唔知講咩

民賤被人欺

粉嶺式消毒

成班有錢佬，嗰個等其他人做，自己就等運到

保家衛族！

熱力消毒係最完美

天口慶 自燃姐 冇可疑冇可疑

721 831 101 1111

唔好亂嚟，害到班醫護手足

唔洗講咁多，勁

我已經好耐無聽過鳩叫Sor
我而家少咗好日子返柒木樹

我以前因為一啲原因經常去唔同屋村
但特別惡嘅就只有柒木樹
我以前住長沙灣嗰陣啲街坊好有人情味 又互相幫忙
我嚟到喱到之後完完全全係經歷反差
喱到交通差 人又差 咩都差 點解唔憎得喱個地方？

冇話你唔憎得
個個人經歷過唔同，我質疑唔到你講既野
只係住梨木樹既人，應該唔會認同你講既野，所以你話負皮你既人唔係住梨木樹，到底點得出結論

我喱個loser一早已經對唔少香港人心存怨恨
我遇親嘅柒木樹人更加仆街
我自然唔相信喱啲地方有好人

不完美, 可接受, 要改善